要求聽日全面停工

返工吧

港豬唔係好鐘意返工做奴隸咩
個天俾機會港豬聽朝柒下柒下死返公司

Pish

淨係屋企d lift都壞撚晒
點落街返工？
利申住40樓